差啲又多個發現屍體地方

地點：鯉魚門公園渡假村
今日聽朋友講
佢屋企人係上面做野
突然有幾個貌似便衣要入去
但無任何booking
就自稱係差佬
但又唔肯出示任何証件
之後仲要問入面嘅地形，設施，咩地方多人出入少人出入
不過乜都無答到

各位手足記住提醒身邊嘅人，特別做保安或管理員之類嘅職位
唔好答黑警問類似問題，否則你不知不覺成為幫兇
你地無任何義務回答唔出示証件嘅黑警嘅問題

推

咁佢地咪揀第個位
如果係咁 應該呃佢地去D有CAM既位
或者佢地走左之後即刻裝返個CAM係隱秘既位拆穿佢地

Push

警察做呢啲事就變成好似好平常咁，
於是黑警全部變成殺人犯強姦犯棄屍犯

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

徵哨